whatsapp如何撤回過時訊息

有冇巴打知道whatsapp如何撤回過時訊息？

暫緩

手機較番你send 訊息後1 2分鐘

Thx